83台金盈係咪全香港最靚女主播???

PISH

有得屌 都要諗下

狗也不屌的金盈

咁正都要諗???

支那雞

唔撚係掛

大波寧屌打佢

大波寧個樣唔得， 但對波搭救

CHING HO BALL

好撚正

錯曬！

金盈好撚正wor

樓主用屎眼睇嘢？

第一眼見到佢就覺得佢成個大陸婆咁，同大陸的新聞主播一尻樣樣

丘紫薇

咁佢又真係大陸人

支那味

唔係